請所有區學荃灣!!拆鋪去解釋原因 唔係暴徙!!

以後一定要做!!

用大聲公!!